# 管理后台脚手架

## 前后端合作

### 1、先后端删除数据，再前端显示最新列表

需要发两次请求，先发送删除请求，然后再回调列表请求，前端显示最新列表。

缺点：存在延迟，页面刷新。

优点：能够一直拿到数据库最新数据。

### 2、先前端从界面上删除数据，再给后端发请求

只发一次请求，就是删除请求。

优点：不存在延迟。

缺点：页面数据有可能不是最新，比如A在系统中删除的同时，B在系统中添加，那么A只能看到B

添加前和自己删除后的总数据，不是数据库中最新数据，数据库中还多了一条B添加的数据。

## 三、运行

1、安装依赖

````
yarn install
````

2、启动服务端

````
npm run server
````

3、启动客户端

````
npm run dev
````


babel-plugin-import实现antd的按需加载